{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Marka/GM0023041959082/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Short Mods - Charcoal"
    },
    "text": "Markaブランドのコート製品であるSS23 / QM3139MA13はゆったりとしたシルエットとおしゃれなデザインが特徴です。 このコートは綿100%生地で製作されており、柔らかい着心地を提供しています。 丈が短く製作されて活動性を高め、ステッチディテールでポイントを与えました。 ウエストと裾のストリングは調節して様々なシルエットを演出できます。 表地は綿100%で製作されています。 洗濯方法は次のとおりです: この商品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このコートの特徴は何ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットとおしゃれなデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このコートの生地は何でできていますか？",
            "answer": "このコートは綿100%生地で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのような着心地ですか？",
            "answer": "柔らかい着心地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このコートの丈はどのくらいですか？",
            "answer": "丈が短く製作されて活動性を高めています。"
        },
        {
            "question": "このコートにはどんなディテールがありますか？",
            "answer": "ステッチディテールでポイントを与えています。"
        },
        {
            "question": "このコートでシルエットを調節することはできますか？",
            "answer": "ウエストと裾のストリングで様々なシルエットを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このコートの表地は何でできていますか？",
            "answer": "表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このコートの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "この商品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このコートは淡い色の製品と一緒に洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このコートは水に濡れたり汗がついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このコートの裏地はどのようにアイロンをかければいいですか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このコートの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 462
    }
}